曾讓2萬隻蜜蜂圍大肚拍照 美孕婦預產期前6天寶寶胎死腹中

很多準媽媽都喜歡拍「大肚照」，為懷孕時光留下紀錄。美國一名從事養蜂業的孕婦，視蜜蜂為其家庭的一分子，決定拍下一輯獨一無二的大肚照片，讓2萬多隻蜜蜂圍在她懷孕的大肚子上，照片令不少網民感到非常驚訝。不過，距離預產期只差6天卻傳出壞消息，女子在facebook表示嬰兒不幸胎死腹中。

美國俄亥俄州33歲孕婦米勒（Emily Mueller）與37歲丈夫育有3名孩子，家中經營養蜂場，場內有24個蜂箱，共有120萬隻蜜蜂。米勒認為蜜蜂在其生活中佔有重要位置，在今年8月拍攝大肚照時，讓2萬多隻蜜蜂圍在其大肚子上拍照。米勒當時說「很多人以為我瘋了，但是我覺得和蜜蜂在一起很舒服」，她透露被蜜蜂螫了3處，但沒有螫到肚子，事後胎兒亦沒有不妥。

相片其後在網上流傳，網民意見各異，有人批評米勒做法危險，擔心影響胎兒健康。至本月13日，米勒在fb表示寶寶於周末突然不再活動，她心知不妙，入院檢查後證實寶寶不幸死亡，當時距離預產期僅6天。米勒表示「我們的寶寶死了，孩子永遠不會回家了」，她形容心情「悲傷和心碎得難以想像」，希望朋友為她一家祈禱。

米勒不認為流產和拍攝蜜蜂圍大肚照有關，她相信寶寶是死於血液凝結問題，而其家庭成員亦曾有人因此而流產，夫婦已決定將胎盤送往檢查，但最終仍可能無法知道寶寶的死因。

孕婦米勒認為蜜蜂是其生活中的重要部分，因此把蜜蜂融入其大肚照中。

慘

幾靚女

嚇死寶寶了

寶你老母

BB：唉屌我老母！

好似Skyler 舉動又係咁on9
小心跟車太貼

熱死 ?

但啲相毫無美感喎

啲女人最鍾意影埋啲無聊相
大住個肚呢度影嗰度影 聚焦落個肚度
大大聲話比人聽自己比人中出搞大左

33歲喎，高齡產婦

毒撚真恐怖 大肚都唔得

其實唔靚

係女人先會影埋啲大肚祼照擺上網

係女人先會大肚

這裡是拉登

加埋個標題 「最美孕照」先攞命
大肚咪大肚 影呢啲相唔知想點

死毒撚酸撚到出汁

想話比你呢d 死毒撚知你要成世打飛機

你老母都大大聲話比人聽自己比人中出搞大左
生左你個咁既弱智仔出黎

我好多朋友大肚影相真係唔錯 但點解要蜜蜂？

靚你老母
鍾意食豬油自己去街市買啦

上一代啲老母唔會唔著衫影大肚相嘅 呢一代啲女人唔狂影唔擺上網唔舒服

寶寶害怕 但是寶寶不說

一生人有幾可會大肚 影相留念又唔得？

人地開心想share姐, 同其他相性質根本一樣

等睇炒車
都話明未firm個原因

關咩事

BB花粉敏感

個b一諗到出世之後要俾咁多蜜蜂圍嚇到再投胎

Show Blocked User - House

試管毒撚

毒到出汁 典型連登仔思維上晒腦

女人=on9

食得咸魚抵得渴？
如果我炒車我道歉

睇錯左美孚

咁請問關啲蜜蜂咩事？完全睇唔到蜜蜂同個仔死左有咩關係

未入就估到係美國

冇嘢 自隊一打

邊撚到最美孕照 打飛機打到眼濛？

天擇

你重on9,單性繁殖啦你

有可能

好噁心

D蜜蜂好似兩隻手揸住對波咁

鬼婆零舍on9